{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "죽도"
    },
    "text": "竹島 (죽도)\n忠清南道泰安郡梨園面ポジ里(チュンチョンナムド·テアングン·イウォンミョン)\\n\nこの島は面積が0.17㎢で、海岸線の長さが2.5km、最高点の標高は62mです。泰安半島の以北湾中央に位置しています。島には真竹がたくさん自生しており、韓国語では「大島」と呼ばれていましたが、漢字表記によって「竹島」と呼ばれるようになりました。1989年1月に行政区域の改編が行われ、瑞山郡から泰安郡に編入されました。干潮の時には水が引き、陸地との往来が可能で、常駐している住民の一部は陸地に農耕地を持っています。1990年からは干拓事業が始まり、完工は1999年を目指して進められましたが、現在のところまだ完工していない状態です。主要な産業は貝やハイガイ、ハマグリの養殖業で、タコとアサリも多く生息しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "竹島はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "竹島は忠清南道泰安郡梨園面ポジ里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "竹島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "竹島の面積は0.17㎢です。"
        },
        {
            "question": "竹島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "竹島の海岸線の長さは2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "竹島の最高点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "竹島の最高点の標高は62mです。"
        },
        {
            "question": "竹島には何が自生していますか？",
            "answer": "竹島には真竹がたくさん自生しています。"
        },
        {
            "question": "竹島の別名は何ですか？",
            "answer": "竹島の別名は「大島」です。"
        },
        {
            "question": "竹島はいつ行政区域の改編が行われ、どの地域に編入されましたか？",
            "answer": "竹島は1989年1月に行政区域の改編が行われ、瑞山郡から泰安郡に編入されました。"
        },
        {
            "question": "竹島には常駐している住民がいますか？",
            "answer": "竹島には常駐している住民がいます。"
        },
        {
            "question": "竹島の干潮の時には何が起きますか？",
            "answer": "竹島の干潮の時には水が引き、陸地との往来が可能になります。"
        },
        {
            "question": "竹島の主要な産業は何ですか？",
            "answer": "竹島の主要な産業は貝やハイガイ、ハマグリの養殖業です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 290
    }
}